等呢度人少少就...

咩10連20連，講到好爆咁
呢度準備老連，姐係1000連
依家開定post，等呢度d人走返高登
無乜人果時，我深夜就會開始爆老連
當完成呢項創舉，我就係

HEHE

此post已完

成件事好on9

比人秒撚咗